====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La réflexivité , nécessaire dans des opérations urbaines longues et complexes , remet en partie en cause la chronologie ancienne qui allait des études préalables à la réception des travaux , en passant par le diagnostic , les scénarios , le choix d ' un programme , le projet , le montage financier et la réalisation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

